【中文JJ】「大致天晴, 間中有雨」

其實我去做天文台台長係唔係都OK?

部分地區有雨
我都想做